點睇啲開住電筒傾電話既傻鳩

死傻鳩你殘撚住我對眼阿
開撚咗電筒都唔知

唔睇

唔講?

提佢囉

梳囉

想閃盲你 鬼叫你毒

咁樣可能睇唔到

點睇師

冇傾電話都開住電筒係咪更傻

傻鳩師

邊度

電話電筒師

摩師密碼

觀塘

開返個電筒照下佢去提下佢

點睇啲比人殘撚住淨係識開POST既傻鳩

比佢射中真係慘過番印度

照返佢部電話

拎塊鏡反射返佢

觀塘邊度啊屌

扮聽電話去佢面前開電筒照返佢十次

廢老技能黎

見到人開住電筒都冇人講佢聽？